利身浦真係唔識失波

咁大失誤都唔會失波 屈機

屈果兩隻力架輪流廢

神秘力量

唔廢唔洗排20

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!